其實大家有無諗過馬明同心穎根本唔情侶

所以馬明先咁冷淡
利申鳩估

有

分開左九年.......所以不痛不癢..........

一個男人遇到呢啲咁嘅事 點會一啲反應都無
平時又好少互動
分明tvb谷佢地先話佢地情侶

但係馬明老母話新年都見過雞wing

馬明個心在唐e度

如果唔係情侶關係，點會一齊做d 咁嘅嘢？扮到咁盡？

一對新人安排咗live band，二人仲大唱情歌，係安仔嘅《唯獨你是不可取替》

宜加一睇到呢條女呢
就覺得佢會偷食埋人地條仔
唔知食親姊妹個老公係咩感覺

10萬一隻戒指喎

佢地兩個男未婚女未嫁
馬明有四張幾
綠個啫帽唔通好似後生仔咁又嗌死又盛咩

係tvb夾硬安排啫

拍拖就應該有,但係以馬日本呢d性格同年紀,對雞穎應該都係抱住試下係咪合適,合適先一齊既諗法啦

佢最愛既人應該唐E所以知道雞穎綠佢個陣都係抱住不是對的人既心態,咪冇咁嬲,反而好括達既咁接受左

可能係

希望唔係